非專業人士同體力勞動工，搵幾多你先叫過得去？

標準人人唔同，想睇下大家睇法。

萬6

30k

大家分享下